俾咗錢買now世界盃plan有無得告佢違約？

買now 世界盃pass果陣就話viu播得19場，想睇剩低果啲就要買，而家viu播多咗，可唔可以告佢違約？如果份約無寫，sales口頭承諾又算唔算呢？

利申：唔睇世界盃 只係好奇問下